教大家點捉鬼

阻膠=鬼

根本就冇左膠全部係狗黎

[正視聽] 和理非冇捉鬼，捉鬼嘅係便衣狗

--0--0

成場捉鬼事件 冇人懷疑過捉鬼嗰班係咩人

咪俾人打咗獲

見膠打膠